想買錶，要金色錶框，款式簡約

各位有冇好介紹，想買畀自己同女朋友

鐵達時

Apple Watch

同女友戴緊天梭呢對錶,兩隻折左之後加埋都係3千幾蚊,幾抵玩

巴打呢隻

Cheapo

冇錯
識戴係戴呢隻

2款自己都想買，automatic,近排好似好興有下邊個舊太陽月亮

brand: Ingersoll